點樣為之一個好男朋友

有啲咩特徵？

靚仔 精壯

同埋有上進心（有錢）

戶口有八位數 有幾層樓渣手

呢啲叫上進心

有四盒口罩

長粗大持久

符合你要求既咪就係一個好男朋友lor
不如問下你自己對男朋友有咩要求好過

處男A0
有車有樓，落女朋友名
積蓄歸女朋友
每日翻到屋企就跪係到，去廁所都要跪
訓地下
女朋友唔開心個陣會自殘代表感受到佢嘅痛苦

利申壞男友

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

大陸雞

你都講得啱
不過我覺得自己就係
不斷將我自己會介意在意既底線，要求既野越降越低
變相係我改變左自己，去迎合佢

咁樣對方會越來越多要求
依家既我就係咁，成隻狗咁

唔會對女朋友冷暴力
唔會明明以前好錫女朋友 因為自己有壓力就頹咗
唔會成日提起自己睇邊個AV女優
會同女朋友慶祝好多人都會慶祝嘅節日 特別係情人節
會主動問女朋友幾時生日
會講說話氹女朋友
會至少一星期見一次 除非好忙
會好好覆msg 唔會睇漏好多句

以上嘅相反 都係我啱啱分手個ex做齊

認真答
有口罩

唔好keep ex嘅相或者同ex仲有聯絡

拖阿妹同家姐隻手計唔計

識氹女朋友其他可以無視

同我一齊冇呢個問題

咁又何必為左一份咁樣既愛去討好人地委屈自己呢，段戀情如果發展去到K型，姐證明係發生左d嘢，需要正視，而唔係一味挽留